搞還搞 可唔可以唔好搞機場 達哥仲係德國玩

佢返唔到黎點開台

大家理智少少

牙維食撚屎

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

認真咪搞到達哥趕唔切返黎開台

達哥罷緊開台
唔緊要的🙏
真兄弟，明既就明

想去接牠機

你估達狗會唔會一陣返到機場 影張相po ig當自己上咗前線

轉飛完美世界

點解達哥既行程冇公開 樓主都知？林慧稻？

真兄弟就會明，引戰狗請離開

一直關注

深圳機場

真達粉一直關注達仔ig

見佢又follow左幾件鬼妹就知佢去左德國gamescom啦

咪傻

過關比人周到天佑香港 有排坐

可唔可以唔好出埋D鳩Post 無人想知達狗做緊咩

拎返屋企件警察制服出黎就冇事啦

你唔想知就咪撚入黎
呢度大把人想知達哥近況

冇達哥就算有民主都冇意義

引戰狗